# Неделя 9

Необходимо настроить контекст контейнера зависимостей spring двумя способами:

1. XML конфигурация (XML, конструктор и @Autowired)
2. Java конфигурация (@Bean, @Component, package-scan, @Autowired)

Редактировать классы с пометкой **ReadOnly** запрещено.

Необходимо настроить контексты контейнера зависимостей таким образом, что бы тесты проходили успешно.

## Задание 1
Базовые навыки по работе механизма внедрения зависимостей.

Дано 4 класса:

1. MainContainer - зависит от ComponentA и ComponentB
2. ComponentA - зависит от ComponentC
3. ComponentB - зависит от строки "stringForComponentB"
4. ComponentC - должен быть проинициализирован после создания бина через метод init

## Задание 2
Управление областью видимости бинов.

Дано 3 класса:

1. MainContainer зависит от Child и TimeKeeper
2. Child зависит от TimeKeeper
3. TimeKeeper - не является синглтоном, каждый раз из контейнера получаем новый экземпляр

## Задание 3
Управление набором бинов в зависимости от профиля.

Дано 3 класса:

1. MainContainer зависит от реализации интерфейса DependencyObject
2. DebugDependency реализует DependencyObject и должен быть доступен только для профиля DEBUG
3. PromDependency реализует интерфейс DependencyObject и должен быть доступен только для профиля PROM

## Задание 4
Работа с несколькими бинами одного типа в контейнере.

Дано 3 класса:

1. MainContainer зависит от реализации интерфейса SomeInterface
2. CacheService реализует SomeInterface и должен зависить от RealService
3. RealService реализует SomeInterface не должен быть напрямую подключен к SomeInterface

## Задание 5
Пост-обработка контекста контейнера зависимостей. На случай, если подключается библиотека, которая добавляет в контекст свои бины.

Дано 2 интерфейса:

1. InterfaceToWrap - реализации этого интерфейса должны быть обернуты другим классом, который будет добавлять "wrapped " префикс к результату метода getValue()
2. InterfaceToRemove - реализации этого интерфейса не должны остаться в контексте контейнера зависимостей.

## Критерии приемки
1. Не редактировались классы ReadOnly
2. Для XML конфигурации бины декларируем только через XML, внедрять можно через конструктор или @Autowired
